【羅馬宣佈迪羅斯季後離隊】

羅馬官方宣佈迪羅斯在今季完結後將會離隊，結束他18年的羅馬球員生涯。自2001年以青年軍身份出道，迪羅斯代表羅馬上陣超過600場，2017年在王子托迪退役後更擔起隊長一職。迪羅斯更是除托迪以外，唯一一位為羅馬上陣超過600次的球員。期間捧起兩次意大利盃、一次意大利超級盃，相信最遺憾的是他未能染指聯賽冠軍。

who?

@食

屎

居然係咁

也只能靠你 去提我未老

做乜唔係羅馬退役。。。

晴

去邊呢之後

費奧倫斯極速登機

等托迪退休咁耐，玩幾年就走

美職啦應該 都講左幾季

相信最遺憾的是他未能染指聯賽冠軍
相信最遺憾的是他未能染指聯賽冠軍
相信最遺憾的是他未能染指聯賽冠軍

托迪玩太耐姐
等到果陣都已經32,33
今年都36啦
Florenzi都28啦

等退休掘金勝地

當堅尼係偶像嘅真男人

臨老去碧咸隊美職踢返一兩季都好

真男人

重記得國家隊屌鳩個領隊後備換自己落場，因為個場佢地要入波唔係要防守

晴晴節哀順變

有one club man都唔做

似係仆街美國佬逼走佢

托迪都係咁被退休

06年佢係咪未入到國家隊

十二碼佢有份入

有生之年終於睇到羅馬狗星散

對美國紅牌停左幾場
決賽後備入替仲入埋12碼

振作

唔好喊 下年歐霸加油

咸左

Sad
我仲未去朝聖架

二王子😢

呢個男人捧過世界杯，冇聯賽都冇計，唔係蛆就冇

諗著2027年先去

羅馬上一次贏意甲係00-01
佢01-02先升上羅馬first team

有冇羅馬球迷講下隊內有冇四王子

羅馬依隊波都有球迷? 一個都吾見

外圍賽最後一場，意大利要贏波先出到線，當時和緊，以後個教練想將最後一個換人名額換迪羅斯上場

迪羅斯當時可能心諗：屌你換我上去踢前鋒咩？

Meaning

有d sad

就快到我

2010輸一分唉

又一反骨仔

咪住，羅馬有星？

你就係執骨仔 幫你老豆老母執

迪羅斯絕對係啦
之後本來係個件打壞阿基蘭尼

年年都超市大特賣，沙拿，becker，尼恩高蘭，比真歷，史杜特文

你啱啱出世？

做得兩年隊長

你就啱啱出世

傻西狗

反cup 巴塞果陣先會有10年羅馬fans